攰就入吓嚟啦

今日出咗去 返到屋企後發現攰嘅唔係身體
係精神上啊

我都覺

同你扑完幾輪 特別攰

無錯

無力感好重

呢個夏天特別凍

如果無力感多可以減肥 咁我哋一定係非洲兒童

差啲畀狗扑死

I Love You

身心都好攰

我要畀你扑死

按摩？

Sir this way

食煙食到陽萎 不了

食我好過啦仲食煙喎